今日同阿妹行山蕩失路==

條衰妹冇帶電話又唔幫手==
係咁講要enjoy the moment都唔知joy乜9

你阿妹好正

人少少禁低佢唔好畀佢亂行走失

條友衫都唔著多件==唔知佢想點

野外戰鬥

literally me bro...

Nako

西貢蛇吞豬…

佢隻腳夠食一個月
唔洗驚

上次食過幾香甜

係咪見到兔仔開心到扎扎跳走去追之後蕩失路

我一定拉佢埋一二邊喪啜佢..

唔好痴線啦

係咪真係行山架你地
汗都冇一滴咁佢著白色衫黎托炮咩

你唔想咩？

我回下你啦 omg so cute

我吊曬色狗你地老母!!

3q